今晚十點仲有冇得9叫？

有啦梗係

9叫

光復香港

時代革命

有啦for sure

9月1

機場見

星期一 罷工

星期二 罷工

南區人要出聲呀

光復香港 時代革命

民建聯 正仆街

香港警察 蓄意謀殺

黑警還眼

無人叫？

叫呀

叫啊 我要你叫啊

一路接收工一路叫

彩雲人出聲呀！

屯公轉車站預備

沒有暴徒只有最政

準備緊

叫撚晒所有怒氣出嚟呀仆街
黑警謀殺

釋放義士

又射眼啦你老味cfh

準備好

五大訴求 缺一不可

推呀

叫啊

有。

林鄭 含家產

叫

九月一 入機場

當然有

九月一 機場見

岩先831一啲光都無

呂麗乳瑤無comment我既

我係將軍澳見到有

倒數7分鐘

有冇手足啊

星期一罷工

星期五罷買

一齊一齊

罷啦罷罷罷

你個名

罷罷罷 罷罷 啦啦

有

叫得最大聲錫你春袋

元朗有少量

林鄭落地獄

香港警察 知法犯法

倒數

Apm 831嗌到而家冇停過 直落十點

已經企在窗邊

倒數2分鐘

大大聲

香港警察 社會垃圾

9月1 入機場

就黎夠鐘

叫啊 正啊

冇人應

康城友！！！

多咗人叫

無聲:*(

Why not

香港仔冇聲

有呀，快

叫緊

小西灣大聲咗好多
其他區一定要加油！！

土瓜灣叫緊

上水冇聲

天水圍屋企要人

好感動，深藍區今晚終於聽到有人嗌口號啦🤟🏻

係咪個個出晒去 今晚冇人嗌

仆你個街，我叫沒有暴徒，樓上條粉腸係到叫只有曱甴

吊火炭無人應

差d唔記得

沙田新城市有得叫

push

南昌有無手足

筲箕灣無乜聲

老閪都叫

感謝峻瀅既居民還回立體聲 好滾動

屌元朗都冇人嗌

葵涌唔輸得啊叫大聲d！！！

返屋企途中有人嗌
平時係屋企嗌冇人應

大埔好大聲

嗌到好攰 回一回氣先

康城今晚真係痴撚線

真

冇人應呀快d同我出聲

買喉糖，再嗌

西灣河, 興東~耀東位勁大聲, 超多人叫

大埔中心冇聲

愉翠終於發得起了

有!好大聲!
九月一機場見!

我嗌咗

飲啖水 再叫過

馬鞍山大聲啲！

堅離地友加油啊，依到好多廢老亂咁應，同佢死過

彩輝彩輝

點解仲係冇人應

好想喊

park yoho無人嗌sosad

企左係樓下唔捨得返上去

聽到好多新聲，感動

富善痴線佬比啲力水

屯碼

叫左11分鐘冇停過 大家今日都好嬲

小朋友都一齊叫

烏溪沙多左人叫，感動！

葵芳嗌咗好耐，好勁

九月一 機場見 九月二九月三 全港大三罷

岩岩元朗叫完

我呢個位都冇聲呀

今晚好大聲!!!!!! 光復香港時代革命!!!!!

九龍城碼頭聽到有巴打好大聲

葵涌啲人死撚晒

上哂前線

大家今日忍依啖氣都忍得耐

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

等咗好多晚 自己棟樓終於有聲仲好大聲
平時都要跟對面馬路嗌

岩岩叫完

快同我出聲

馬鞍山 山頂 大叫啦

荃灣西好勁

好大聲

太子有冇手足

將軍澳好勁

今日上曬前線

有冇紅磡巴絲1030再叫

係咁自己鳩叫

冇。。比狗拉哂了

元朗好多人應

今晚有勁，荔景巴打破喉之夜

我都係

有呀！

日日都有

叫完，今日少人啲

一陣在鳩叫

清係葵涌邊度？

觀塘山區回音大好撚正

天晴終於有聲
好感動

加油

好少人回應，希望係未返到屋企

有！上水人大聲啲！

葵馥苑呢邊

石硤尾有冇手足

我係正葵馥苑對面喎

愛你!!!

葵芳有

繼續9叫

深水埗得我叫

開始冇人應

太子叫左好多次無人應😢

柴灣人 大叫喇

10:30pm 約實你

ssp me2

太子界限街都係

我嗌左句

光復香港 無人應我

有呀頭先8點半已經有人叫

叫緊ing

康城今晚一定mvp

約定你10:30

冇問題

嗌緊啦仲等

九龍灣手足去哂邊

見證住每晚越黎越多人嗌

康城好多有心人真香港人

叫緊最後一round

我9叫咗無人應

筲箕灣人
我地十半再嚟過好無呀？

寶琳好大聲

馬友加油 好大聲呀！！！！
巴絲打辛苦哂

粉嶺南 附近4個屋苑一齊叫口號 今晚特別大聲

油塘村有手足叫得好大聲
利申：同佢互叫

竹北有人播歌喎手足

超大聲 好正

大埔嘅朋友可唔可以大聲啲！

你地就好,ssp無人

我呢邊都無

出哂去未返屋企啊

準備好未

readyla

嗌緊

叫到佢核爆都要叫

光復香港，時代革命！

五大訴求，缺一不可！

8成大陸人既公屋邨
都聽到有手足一齊嗌

南昌手足好波！！！！！！！
聽到好大聲 好多小朋友呀

繼續

油塘冇人應

有人叫唔好吵

大家大聲啲
唔好俾白色恐怖嚇倒

要幫埋今晚喺出面嘅手足嗌大聲啲

已經冇人應

繼續叫

唔好比佢停

叫左